點解平時趕住去投胎嘅香港人會鍾意火鍋呢種浪費時間到極緻嘅食法？

小農Dna劣根性